[警世] [成績表] 請停止再打“甴近平“

係呀，打個甴字係得呀而家：

但係無人會好地search甴囉

咁樣有撚用咩

想要打個“曱“字或字“習“字就search到其他嘢的話
心須打

曱近平

或者

習曱甴

習曱甴

曱近平

習近平 甴近平

曱甴平

推

我已經被搞到唔係好分到「曱」字同「甴」字

曱甴近平

一炮過車曬所有combination 落去都無所謂

最緊要玩到中共自我審查曱甴二字

大巴大巴車落藍絲度

甴近平

「習近平 曱甴」
「習近平 點解叫曱甴」
”xi cockroach”
”cockroach xi”

係都打習曱平啦
你果兩個都唔啱音

曱習

屌
好撚kiu 口

好似search近平都得

習曱平

習大大佢堅似維妮

尼先真

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

甴近平係鎮壓三毛神器，咁已經足夠

你又啱

習近平 甴近平

甲由

所以咪話 習近平 曱近平 曱甴平

習曱甴 甴近平

初見成效

習近平，甴近平， 曱甴王

係成句掉入去呀

習近平 曱近平 曱甴平

曱甴平表示支持

習曱甴近平

習甴平

曱
曱
曱
曱

Orz

曱近平bb

要同時打 「習近平 甴近平」
咁人哋一 search 習公平
就兩個都出曬

甴近平
甴曱甴

習近平
曱近平
曱甴平
甴大大

習曱甴
甴近平

將 習近平 同 甴近平 一齊打我諗google search嗰陣應該會出到

习近平 甴近平

比5毛睇，直接用埋殘體

我指我地多啲將兩組詞都打出嚟

連續好快咁讀會變 beatbox

親切d 我地叫佢習甴啦

習近平
習近平曱甴王
曱近平
甴近平
習曱大
習曱甴
習大大曱甴
習甴王
曱甴王 習近平
曱甴 習近平
曱甴近平
曱甴 習大大
曱甴大大
近平 曱甴
曱甴平
近 曱甴 平
甲近平 曱甴
由近平
自 甴近平

警曱
警甴
警曱甴
黑警曱甴
曱警
甴警
曱察
甴察
香港警曱
香港警甴
香港警曱甴
香港黑警曱甴
香港曱警
香港甴警
香港曱察
香港甴察
hk警曱
hk警甴
hk警曱甴
hk黑警曱甴
hk曱警
hk甴警
hk曱察
hk甴察
hong kong 警曱
hong kong 警甴
hong kong 警曱甴
hong kong 黑警曱甴
hong kong 曱警
hong kong 甴警
hong kong 曱察
hong kong 甴察

仲有咩幫手加落去

習曱甴
曱近平

習甲甴

乜撚都打囉!!!

甴近平 習曱甴

習近平 係 曱甴王 甴近平 甴大大 維尼曱甴

Lol

習曱甴

甴近平

習近平，甴近平， 曱甴王

習曱甴 曱近平

曱甴習近平都好

習甴屎

習曱甴
習近平 曱甴王

習甴近平

建議只針對甴近平一人，最有效最直接

同埋我地抗爭者只係想爭取中共自我審查，無意思詆毀他人

曱近平

習曱甴

習曱甴=push

今日維園見

【溫故知新】覺得氣餒了？運動停滯了？我話你知 6 樣你地可以做既事

習曱甴
曱甴平

pushhhh
習近平甴近平

又係喎！

習近平，甴近平，

兩組字一齊search

習近平 甴近平 中國

習賤畜
習曱甴

曱甴平曱近平習曱平習甴平甴近平曱大大曱總打灑佢就係啦

"Xi Jinping cockroach"
search呢個，走國際路線，外國人一搵就見到

Seo kol

親切啲 叫習甴

［#注意］連儂比人全清的話，千奇千奇唔好三日內總動員整

曱近平 習曱甴

點解咁無聊嘅po都可以上到熱門第一欄

中共春袋:
甴近平
曱甴平
甴大大

cockroach 一字係國際戰線未見有形容抗爭者，唔建議我地主動係國際戰線將甴近平同曱甴拉上關係。始終國外可能對甴近平行動有誤解，以為我地想去人格化對家

我地目標只要令到中共自我審查“曱甴”此中文二字即可

希望大家只對準政權，針對甴近平一人

我地無意“去人格化”任何人

習近平 曱甴
點解習近平叫曱甴

甴近平

習曱平？

乜撚都打撚晒啦

習近平曱甴
曱甴習近平

甴近平 曱甴平

甴近平 曱甴平 習曱甴

習甴近平？

習曱甴。。。
唔明，Google下先

習大大佢堅似維尼

習曱甴好d

push

甴近平曱甴平曱甴蝗

中華曱甴共和國 曱甴王曱近平

停止再打。 佛地魔你都直指其名。用對家非人格化既詞只係代表你俾人拉到落去同樣低既lvl....

習曱平，甴近平，曱甴平，習曱甴

煮食 甴近平
主席 習曱平

即係咁樣？
建議你地用埋其他search engine 例如DuckDuckGo

打習近平 甴近平 曱甴
完美

google search engine
如果你禁search result link, 即係話俾google 知條link , 包括入面網頁既野 係同你search 既keyword好有關係.
個Term 好似叫positive feedback

記住要禁link, 禁既link最好係包括 search keyword 同 你想relate果樣野

點解第一眼會睇咗習近平失戀

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

你地點可以叫習近平做甴近平架

甴近平要正名做曱近平

習近平曱近平曱甴平

習近平 甴近平 甴曱平 曱甴平

習曱甴 曱甴平 曱近甴

曱近平

或者

習曱甴

習習習習習曱甴

大陸都上唔到google

習近平 曱甴平 甴曱平 曱近平 甴近平

曱甴王 習近平

習甴王 曱近平

攞去用

習曱甴 表示在2020前全力支持落實搜尋引擎優化政策，讓14億中國人民活在幸福感之中

你係要search 曱甴王 習近平 甴近平 曱甴平

一個combo 咁樣google

習曱甴
曱近平
甴近平

見藍絲講一次曱甴 就用張圖回佢一次

曱近平
習曱甴

習大大佢堅似維尼 有聲
習甲甴

習曱甴 曱甴習 甴近平 曱甴王習近平

ok

都唔啱音
格宅喎
兩個音

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

習近平甴近平

對內之外 仲要對外呀！
一見藍絲講曱甴我地要即刻回佢 曱近平 甴近平

香討已經有人問

點解突然咁多人叫習近平做曱甴王？ - 香港討論區 -

要去微博先有用

習近平曱甴
曱甴習近平，

曱近平唔啱音

無知一問，如果將呢條link set 做browser homepage，係咪開親browser都等於search +1?

曱近平 習曱甴 習近平曱甴 甴近平

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

曱甴平， 習曱甴 大平賣

打埋殘體
习曱甴
习近平 曱甴王

好多人唔識打個甴字

甴近平
曱近平
曱甴平

習近平 曱甴王 甴近平 維尼甴近平

呢個係最標準

曱大大佢堅似維尼

習曱甴
國家主席甴近平

不過好撚正

我依家覺得調轉讀都有困難

屌出埋國際線喇
曱近平大大Chairman Roach

甴曱平

習近平 甴近平 曱甴王

曱甴平個曱啊
甴近平個 甴啊

習近平曱甴王

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

連登仔

fail
電腦排版同手機唔一樣

習氏甲蟲

習近平甴近平曱甴王毛甴東

剛剛試左，好似開始有效。

上啊

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

習曱甴近平
習近曱甴平
習近平曱甴

哈哈

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

其實原本係調轉咗
因曱似甲字所以啲人以為曱係甴
但其實甴先係讀甲
太多人錯約定俗成底下曱又可以讀甲
所以曱甴兩個字基本亂用都可以話啱

習近平 甴近平 曱甴平

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

習曱甴 甴近平
長少少ok的

得咗

習大大堅似維尼

原來甴先係讀「甲」
但打曱會出甴
打甴唔會出曱

Searched

甴近平 習曱平

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

甲甴平

曱遠貴 甴近平

習近平習曱甴
曱近平 甴近平 曱甴平

習甲由

巴打我睇你呢個cm睇到好辛苦

習曱甴
曱甴平
曱甴蝗
甴近平
甴大大
甴總

習甴勛

其實目標係搞個search engine, 唔洗自己都講埋既

支持打死昆蟲曱甴 習近平

去埋百度search 先有用

習近平
曱近平

唔好叫停止 應該叫做多d
曱甴平 習曱平
甴近平

習曱平 甴曱平

無人會search近平啦。
習 ＜先多人search，所以應該打
習 ＋ XX
XX＝ whatever you want. e.g. 曱甴，甲由
完

由近平

Search
習近平 甴近平 or
習曱甴

習曱甴 近平

曱甴平
習曱平

有道理

重點係
大陸都唔用google
大家搞梗咩
一係輸出就打英文
Xi 乜乜乜啦

唔好打曱近平

E 習曱甴好污糟阿

習曱甴
甴曱平
甴近平
甴曱習

習明甴

本身唔支持去人性化嘅叫法
不過叫佢做習曱甴應該係最有效令對家唔敢再用曱甴嘅方法

曱習王

Push

甴大大

應該打 近平甴

我想尊重返廣東話
係甴曱
所以係曱近平, 毛曱東

wiki都比人玩殘左

我屌

習近平小學生

曱近平
甴近平

請善用不要

習甴平
習曱甴 習近平
甴曱近 甴近平

甴近平 習氏狼條脊甲

江甴文
毛甴東
甴近平
曱甴領袖

甴曱倉頡點打？

有冇英文版

習曱甴 曱近平 習曱平

不過噉喎，粵語維基百科有一段說明：
「近年有啲參考書，如《商務新字典》、《朗文中文新詞典》，將兩個字反寫做「甴曱」。但係明初古籍《篇海類編》早有記載：曱，音押；甴，音扎。「曱甴」同現今粵音gaat6 zaat6較為接近，反寫反而讀音相去甚遠。」

愈嚟愈耐人尋味
究竟邊個先係原本個字

兩個都係啱嘅
而家主流係用曱甴就真

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

DuckDuckGo

習近平 曱甴平 甴近平 曱甴王

甴近平
甴種
甴種仔

曱近年唔啱音我唔建議，無咗個意思，所以我會打：

習曱甴
或者
習近平 甴近平

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单单单曱曱曱单曱
单曱曱曱曱单单曱
单单单曱单单单单
单曱单曱曱曱单曱

单单单曱曱曱单曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

習曱甴近平,習曱甴近平.曱甴近平.習曱甴近平.中國,習曱甴近平,習曱甴近平.曱甴近平.習曱甴近平.
習曱甴近平.習曱甴近平,習曱甴近平,習曱甴近平,習曱甴近平.
習曱甴近平.習曱甴近平,習曱甴近平,習曱甴近平,習曱甴近平.

係曱甴近平。。。

習近平，甴曱平， 曱甴王

中田中一
田一中中

習曱甴 曱甴王

曱甴習

越搞越亂

蝗語發音係點

習近平甴近平 曱甴王

會唔會係香港ip限定，用其他地方ip都search到唉個結果？

正確

整埋"習蟑螂" "蟑螂平"先有用

習甴曱

曱近平 蟑螂平 習蟑螂 小強平 習曱甴 甴近平

蟑螂平習蟑螂

屌你 係條街笑撚死

Seo expert

習近平曱甴

習近平 曱近平 甴近平 習曱甴

習曱曱

習大大佢封殺維尼

迪士尼

得返

404

曱甴近平
曱近平
甴近平
警甴
曱甴警
警曱

打哂囉得未

寫BOT狂search google有冇得諗？
利申IT狗

Up

習曱近甴平

唔識讀你篇嘢

Google translate search習近平嘅英文
之後click提出修改建議- Cockroach Xi

721 85 811 831 101

習曱甴
甴大大

關鍵字 習近平 甴近平 習曱甴

"習近平"+"甴近平"+"曱甴王"
關聯搜索語

繼續瘋狂打 習近平 甴近平
打到一打習字就出嚟

pish

蟑螂

又啱

習近平 甴近平 習曱甴

曱近平 曱甴平 習曱平

我都係 曱甴平呢三個字讀讀下個腦開始自動變左讀甲油瓶

習曱平呢？

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

想請問咁大串字可唔可以㗎 定係只可以分開打？
習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

樓主我提提你
gaak zaat係甴曱
唔係個曱字似甲字就係

習甴曱平

習曱甴
甴曱平
中國曱甴

曱甴平
甴曱平
曱甴近平

其實係咩嚟？

習曱甴 甴曱平

曱近平
Thx bro

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

正字係甴曱

真係曱甴大王甴近平

改口, 叫習曱甴

呃
其實個point係邊，廢佬唔太明白

參考下

yep

習曱甴 習曱甴

曱甴習近平甴大大習曱甴

我覺得曱甴平最順口

我要打習就出曱甴
習曱甴

習曱甴
曱甴王習近平

頂我見到wiki... 笑左

老實說，香港人亂送頭抵死，更加之抵死是嗌每一句口號都係錯。口號錯誤，行動自然錯誤。最近興起的「解散警隊」錯到離撚晒譜。解散了誰來頂替呢？解放軍入城囉，深圳武警、城管囉。如同偽港獨要取消「基本法」一樣。取消《基本法》咪行中華人民共和國憲法和法律囉。

正確來講，《基本法》是要修改，以達致香港建國。同理，警隊是要問罪，而不是解散。應該整頓警政，改革警隊。將警察降格並正名為差役，剝奪一般前線差人持槍權力，立法限制差役當局權力。另外，特設人道罪行法庭及檢察局，專責將警隊由上至下逐一調查審問定罪，有意離職或需要退休，則優先處理。未接受調查者，一律帶罪執勤負責香港日常治安。

故此，應該是嗌「審判警察 問罪問責」，「清算差人 擄掠姦淫」「皇天擊殺 香港警察」更佳。

#審判警察問罪問責
#清算差人擄掠姦淫
#皇天擊殺香港警察

好似仲未見成效
尋日同今日黑警仲係猛咁講曱甴

變咗漢奸

習近平曱甴
曱甴習近平

大家一日有冇search夠五次呀

習曱甴

曱近平

曱甴近平

習近平
習近平曱甴王
曱近平
甴近平
習曱大
習曱甴
習大大曱甴
習甴王
曱甴王 習近平
曱甴 習近平
曱甴近平
曱甴 習大大
曱甴大大
近平 曱甴
曱甴平
近 曱甴 平
甲近平 曱甴
由近平
自 甴近平

警曱
警甴
警曱甴
黑警曱甴
曱警
甴警
曱察
甴察
香港警曱
香港警甴
香港警曱甴
香港黑警曱甴
香港曱警
香港甴警
香港曱察
香港甴察
hk警曱
hk警甴
hk警曱甴
hk黑警曱甴
hk曱警
hk甴警
hk曱察
hk甴察
hong kong 警曱
hong kong 警甴
hong kong 警曱甴
hong kong 黑警曱甴
hong kong 曱警
hong kong 甴警
hong kong 曱察
hong kong 甴察

方丈好撚小氣, 你地唔好咁做

推呀！曱甴王之甴曱平

全部打晒！甴近平 習曱甴 曱近平 習近平

香港警察 正一曱甴

del左

習曱甴 黑警 香港警甴

曱近平

或者

習曱甴

我鍾意貼圖